我現在正式宣布特朗普。。。

敗選

屌你老母